[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹甚麼? (3606）

屌你老母又維修

點返本呀
1.15都開唔到

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

土耳其

帶你去浪漫的土耳其

Nyc half win

維得都幾密

土耳其踢假架仆街

幾點先入到錢

土耳其快啲入波啦

Cr7 1c cls

瞓覺 希望起身有驚喜

國際金融中心喎

牙朗goal！

goal

艾斯馬度華禁屌入未

下半場456

萄撚

咁樣入

提子goal

維亞

CR7唔入戒賭了了

法國12m

龍門甩手

提子fg

屌
我想補主其他呀

好彩唔入

半客

提子咁都入到

開po旺啲

土耳其真係踢假 你老母

有var會唔會炸

電話佬12m又唔入

nyc

Missed

Griezmann

屌 咁都頂唔到半和

荷乙我想要個半大得唔得

都唔會

On9?

阿爾頂撚實

半主1.15

55波

中眉底

阿爾試下破蛋

土耳其半和4.5

土耳其+4

半主上呀

阿爾入翻粒啦唔該

買咗阿爾ng
法國要穿盤了

France 1.41派錢

下一個入波幾耐派 等推

買著個土耳其假球
抵輸抵輸

提子D後防都一篤就穿

土耳其勁到

Ruben dias

土耳其啲人喺未盲？ 定對家個龍勁？

垃圾荷乙半大針

條串斷火雞美主1.14

買左半和

土耳其仲衰撚過比利是

屌
仲有1分鐘

介荷乙半大

屌 咁都頂唔到個半和

斷土耳其半大

土耳其咪半和囉

FATFAT啦

唔通深夜係角細夜？

提子半2全10
10 1 100

ok

我

提子阿

lm

Tg個條 not me笑死

土耳其讓成4球

還我血汁錢1.15都呃屌你老母

買咩1.15

西乙兩隊垃圾仲喺0-0

1.5s 2.19 走寶

主入未

［

主禁屌唔入 不如比客入啦

15射0入球 土耳其

提子，法，土互串點補……

度下場

補閪咩，下埸啦

土耳其隊盲撚

係咪要8點半先可以入錢

美職點買

荷甲半大全大低水又成日開唔到 真喺比狗買

有預感土耳其依啲賤種又會係下半場開大球

2.19....

土耳其 半0 全4。ok?

土耳其而家讓緊兩粒 大波都係兩粒 睇唔明

半主

半大

笑死 優越係咁比人吹奏

美職仲未開波

土耳其一野轟落去

西乙 客 2rc

遲30分鐘是常識吧

提子6.5s點睇

主入唔到

1.07轟！

假波黎

有睇就知

呃左我八舊水

點解賣料仲生存到

買咗主？

美假係咪未開波

美職遲15分鐘好似第一次

例遲

客 fg
跟咗你nyc half win

傾唔掂劇本

好多人出新英

屌佢老母閪, 岩岩班POPO撞9住我落注

大球大

fg 100%

Nyc half win
福搭fg

紐文雙戰神卡加持 試下入一球

葡萄牙7.5角大有冇巴打同路？

真

94+ 試下一球咁顛

佢入到我真係去
做10次義工

土耳其2.5b博唔博得過

西乙 ft 0-0 下盤收米

你買葡萄牙2.5B 仲好過買佢啦

西亞真係閪波黎

荷乙半大撚狗

荷乙

荷乙.....又撚半大

西乙 仲衰過非洲
唔撚識入波
屌佢老味 呃我八百

土耳其要左3:0

真 以後一蚊都唔買西乙

提子比多球定下驚先啦 好撚驚

依2年西班牙聯賽入球能力好低, 成個體系應該出左問題
老果批退得7788, 後生果批完全唔掂

土耳其4.5大到派50 HKD

90分鐘 紐文訓撚到92分鐘 旁證呢個時候俾5分鐘補時
紐文再93分鐘訓到95分鐘 95分鐘球證準時完場

安道爾+3 頂唔頂到

秒GOAL！！！！！！
美職！！！！！！！

假波嚟
睇咗一陣就知
bookmark 西乙全部假

美職又半大

敏z ?

有冇同路

英超整體實力高
但入球今年應該意甲勁Ｄ，頭輪長買大波有ＳＯ

Jump

英格蘭有無禁易..

呢個支持

一陣2-1

新英撚都識入波

有feel

法4C
依加先黎刷

土咁深都要

法國繼續入波咪刷啦

安道爾孭住3張牌

3:1

nyc 0:1

秒入

識d野

秒入0-1完？

發覺應該2:0完

西乙真係戇撚鳩
以後我再買西乙 只買入球細

安道爾頂左禁耐 唔差頂多40分鐘

想買4.5s

土耳其應該1:0

法包比多粒啦屌

土耳其開唔開到1.14win

土耳其1.5/2 有2倍即刻入
硬係覺得最少兩球

有幾何會開

葡萄牙刷角未

快手2.18

場場都0/1

法國5C

法國咩事下半刷角

法8.5s有冇

C朗岩岩打比我 全場6c

刷緊

法國刷 提子唔刷

阿爾24

5c

好似無波賭先會開

5串1針提子角大

你聽錯喎 7C

2:0完場

Cr7 2-0

朗！

提子20

0:2 grape easy

法國唔聲唔聲刷左5角
本身半場5.5B低水

提子=尋日格仔

guedes靚到

屌你土耳其咁都唔入

提子easy

點撚樣呀 美職

葡語唔好，琉ly

坐和望贏

下。。。。。美職紅牌ＶＡＲ

英格蘭半場入多球算啦

上盤又然

伊高斯比人cup埋賭西咩

葡萄牙刷C ok?

隊波今年客場都勁

新c羅都仲未落場

英撚rc
nyc穿盤

要CUP了

英格蘭紅左屌...

Nyc上

法國6角 咩料

法國6C

G chi

法國7.5s可以all in

美職主ng有冇得諗

補飛了

屌紅左 角大88

法國刷到想點

我明 提子6.5b

牙朗穩如狗

點解賽爾維亞唔出個沙域？

英撚半客點頂

唔入波了
刷角了

法國入波啦 咪刷

好彩信自己 我係到諗左好耐我睇盤渣定咩提子-0/0.5 都5買反而要對家

曼城飛？

臨尾回飛已經知要買提子

土耳其 大波2倍未

法國9.5b

土耳其真係黎搞笑

點呀賤種土耳其
收到錢派三個200 20抽3

Lm

1.47添

nyc y封?12m?

1

nyc 1c

你錯覺

你法國都味過
有排叫

爽手啦法國 屌

LM

唔係電話佬條撚樣射失12碼，過撚咗啦

特登架啦

仆街高拉落夫

屌提子咁撚落力踢把撚咩

過到關 10 1 500

唔補飛？

25分鐘要入4球

有1粒都偷笑

屌你老味原來66分鐘唔撚使叫土耳其冇可能入四粒食撚屎啦

NYC 11.5s

出felix仔未

nyc入未

提子入多球開埋大波啦

最有信心果場

點知佢5碼唔入又中柱中角中眉

依家買2-0 / 3-0 都抵屌

依加都唔知你點補

1-2 cr7

1:2提子

1-2

屌你法國半2全2？

仆街朗頂住啊

Cr7頂實啦

塞goal

都話葡萄牙 ２。５Ｂ

提子頂撚住啊...

法國

班友睇波

半2全2 27分鐘之後踢黎把撚啊

On

美職試下半大

12碼又炒

提子4C

塞又開始刷

買左臭閪朗補唔補飛好

法國黑鬼話，２球都係３分，咁辛苦為乜

塞黎料
可入角大

gchi

新c羅上場

C7 x2

新c7

2個c朗出場 唔補了

走地完全唔識買

2個C朗同場 識買了

屌你老母法國

打完麻雀，避開左牙朗角大

土狗入未？真係咁難咩

塞爾NG

應該都係塞ng最抵買

90分鐘1:0完美撚賭仔

阿爾88

法國 半2全2咁賤種

3:0

爽手

法3:0

高文30

2.18法國

電話佬助攻先得

Ok

2.18 vs 1.71 買波一定買高水

頂埋佢

英撚戰神卡上啊

歐外盃有盤開晒上盤

土耳奇一粒都冇

土2其苦主表示

土耳其 73分鐘 0:0

求下美職開到半大

cry cc

屌
捷克

好快到nyc rc

手下敗將法國己經3：0

土耳其全隊空難死未 要求立即腰斬

cr7比c

我都係 好彩半大左，閪波 blacklist 左

支持啊即刻派1k比你

想追牙朗3.5/4B

似2:2

假球嚟
今場就俾佢呃左個半大

仲打緊?

無啦

+1 但好大機會9踢 妹落去

土耳其 有兩粒GE

做假做到出神入化

買塞爾NG啦

felix

臨尾整條3x4 土耳其0. 5/1b 法 葡 角大 3x4試試佢

阿爾入一粒啦

比粒摸下先，傷心緊

24射 6中 0:0

牙朗入多粒

塞爾和到頭十抽一100

土耳其唔會一球都無掛..

土封左

仆街 6c都開唔到。。。

提子即場平手..

假希望

法國依隊西波唔再刷角啦

提子7C Ft

禁區外鳩射就射正中間

小禁區無人mark任射就柱邊出界

似6咼

塞爾維亞2:2 100 3:2 200 照舊

英撚太早紅 半大針

我了

1:3

1-3?

1:3 on9

Mola

屌 買唔切大波

牙朗入波

擺到明唔想贏

31 提子 食撚滑了

1-3

越位喎

朗哥

咁突然GE 明明係後場搓緊...之後冇啦啦1-3

offside goal

1:3有幾出奇

土耳其2:0 派100

屌。。提子冇角

牙朗

廢能到

波已入 理撚得你

土耳奇果種廢

VAR ING

講最後一次
7C Ft

阿爾巴尼亞破蛋好嘛

屌你 冇var

土2其 0:0仲撚出奇啦

開埋波啦喎

法國3:1 10抽1 100

我..

美職半大派一千

ho

正,3倍提子NG

仲以為食到埋口冇左

Plm

真?

巴打買左幾多

施華勁

g持

就入

土耳其(主隊勝) 和 安道爾(客隊勝)
1.005
17.00
100.0

求派

提子比多球

安道爾試下絕殺埋

cc

中硬啦

土剩返8分鐘...0.5/1 好分到 ALLIN?

如果牙朗果場再入波，就真係Dum春

戶口得返10蚊 求部署

土耳其 no goal

LM!

土耳其-3

1.005都開唔出

跟 反正都係 買100蚊搏30倍NG都好

一話派突然勁撚多人

真係有

戒賭

屌2:3

2-3⋯⋯

2:3

塞 2:3

3:3 派100

堤子後防真係一俾就穿

32

本身想3.5/4大注
Molamola

掛網 勁撚到

吊你 入波多過角

好

法國俾多球

紐約城秒高半細

優越出單 睇樣都no goal

提子頂撚住呀

屌拿星 又震過

1.005都開唔到

雪糕筒後防

屌 5.5都開唔出

收息既針了

Nyc

2:4

Super啦好嗎 大家有錢收

法國7C

A

咩料 1：2 變2：4
nba

on9波

又唔洗震

Nba?

24

大波24

今次真係24

2-4

施華真係好勁

法國咪再刷啦

買唔到大波
好撚灰

Me

bcwa勁到

Nyc半大

Diu法國贏3:0仲刷乜春

又唔洗補飛

提子再入

西乙仲未派都係屈機

嘩屌nba

提子塞爾是但一隊入多粒
頭五抽一 100

提子e d又入得又失得先係架嘛

阿爾全場1射

土耳其4-0叫爆區

屌你真係90分鐘入波撚賭仔

終於1:0

土耳其1.001開出

土耳其絕殺

Fg gel

出多粒啦

40 法
安心等收錢了

屌你老味
係撚買都買唔到

我法40

阿爾 我屌你老母

感覺 終於贏到馬會了

屌 買土耳其NG個陣入波
嘥鳩氣

成功開出1.005

撚賭仔撚到極致

Nyc 富明對家快入

垃圾土耳其最後都要爆no goal

強隊深盤全開

夠彊2-0 土仔

好野 冰c

nyc有種就半大

平半cr7又贏

on99

提子又收錢

6MIN 有機有機

Nyc 富明對家

唉 好撚嬲 見到火雞有角想買NG就入撚左

明高呢排好正氣

土耳其夠膽就開個3:0

上盤日

2-0未開就即刻3-0 咁顛?

葡萄牙可唔可以比多3C

土耳其真正撚狗極致

-2

法國 比多1c好無

土耳其俾多球

阿爾12m

連2C please

dllm垃圾土耳其

4-1

法4:1

我法4:1

土1:0 FT?

火雞仲係1:0

2-4 FT

阿爾入多粒啦 你老母

提子 4:2 5c ft

4:1@16倍波膽

屌你老母美職半大咁都開唔到

Cr7 9.5b BOOOOOMMMMM

又要入錢

正氣到

搞笑?
幾多手足輸肯土耳其

輕鬆中兩個上盤今日

41仲補5分鐘？
球證想點

又秒goal就開唔出半大

冇意思啦4:1

垃圾土耳其 1:0 ft

-3都要

阿爾快絕殺

敏z 又...

福搭fg 1-0

福搭fg中補返

今晚6場 5場正氣仲想點

Nyc快cup

土狗最尾主勝幾多賠

我無買到所以我都唔洗輸,重申你ALLIN一場,抵你輸,我買完至少仲有10注8注可買,輸1,2場再追番,方法就係咁.呢場的確係重心.大注小小OK既.

睇中國體會半主 主盤
聖保羅好多兵去左國家隊
大大力轟落去聽日收錢

球證係咪想謀殺法國上盤

俾女坐住聽EASON

朝早波如何部署

炸

阿爾

屌

2分鐘+紅牌都無半大

迫害 唉

拉老師

ALLIN定3.5 + 4.5 LA

明係撚半大手足

阿爾 絕殺呀!!!!!

Cls迫害 買乜炸乜

難了

屌！

刷呀nyc臭雞

聽日又要返狗會跑馬日
仲要返早 返8個中
瞓得三個鐘

迫害

法國 4:1 7c ft

法8.5s奇蹟收錢

俾eason坐住

France 4-1 7c ft 賽前1.82

紐約想點撚樣？

兩場角細收到

8.5s @2

唔撚串阿爾咪好

法國隊波好多左腳

想開客主

下次唔好買低過中位 好易中伏

葡萄牙最後先刷一角把撚

有冇人有跟

新英9.5s可以all in了

跟左你fg
還我血汗錢

記得法國世界盃角細多先買

唔係掛105b買左

岩先場0:0西班牙垃圾波
太嬲見8.5s 2倍亂禁

Fg 唔係我㗎
我都係跟人

事前出唒水 1.82
烏2.00 1.85

之前都番過 你番咩位

淨係知西乙場閪波到依家都未派彩

真 個時場場細

美職果場買反cap? 1.99

［member]1.16開唔出咩玩法[/member]

對法林明高唔夠信念

法葡兩場fat fat

屌 最衰買完呢注之後瞓覺
買即場輸咗100 同敏z
聽日仲要返早 狗會
望住班阿伯喺度跑馬

土耳其00五十倍買咗四百，80分鐘想補飛都唔得，西乙咁遲唔派彩

投注站
坐

都係玩下角算 fg就炸

淨係輸果關？...

福塔 nyc 高路高路 fcla

2.00 jump half

頭關斷

400？ Cls
20000...

一場土耳其針晒

最尾1:0

5:30高路定愛記

話說有個阿叔
20000$ 3x1
收咗八十萬

美職果場點部署 想推口收復失地

仆你個街 銀行維護到6點 馬會就6點結算 即係要我等到0730先入到錢 訓教算

All in 主ng

等8.5b

冇睇美職 隊野掂唔掂的

而加入到

真心垃圾，唔怪得人玩外面，派得慢即場少

主隊 美職第一

下注買咩

我睇主 最緊有運

cap會唔會好d ?冇ng買.

美職封左ng算係咩意思先

咪係...望住個主勝好撚想買

Cls 封ng lol

主勝買唔落手

刷呀美職！！！！

咁唯有睇下角 美職通常入波多 角多?

Ng 得1.24...

係幾吸引
本身都有串到過關

乜撚都多

辛辛9.5s try try

半4全11

望多陣先
唔瞓覺都係咁話
依家即場派錢

NYC win @1.99要了

睇好角細

愛記x 國體
買完繼續訓

客隊打小個wo

主都就快 咁多黃牌

究竟買唔買主好
雖然話第一 但硬係覺得會比美假撚

第一但好多入左國家隊呢..?
第一既隊應該唔小人入選

入咗四個

所以買唔落手
小怕

買個Lafc 10.5b 訓

唔怪得知正路半1-0 sorry playhard巴

想買9.5s ..一係就和

紐約城(主隊勝) 2.03
下隊入波 1.22
咩玩法

我唔撚係嗰個死柒頭

點解西雅圖往績全勝但受讓

睇唔撚透..

穩

得返一口推 唔知點好..推輸就訓街 推贏就當冇賭過

盃賽週難賭
上星期聯賽贏個啲已經冇左半

點解靜到咁

睇下場波 睇下啲走勢岩唔岩自己心水

主力去左國家隊 阿婆都買急流啦

除非實力差好遠
通常美職主場就讓波

本身諗住由第二個開始追
追得一下 趕唔切
等聽日好似我咁

60" 1-1
70" 2-1
80" 3-1

Nyc 福塔入未呀屌

想買角大

美職全開角大俾我

覺得如何

8.5/9.5?

等8.5足水就入一注瞓

nyc笑料？

8.5S啦

NYC 唔cup 斷腳啦

贊成

8.5b

8.5s

Real?

Fk
入得

屌 有c等唔到足水

NYC 會唔會係笑料
快cup la 屌

等而家9.5 高水

準備爆角了

支持

Fake sor

屌變左10.5

Diu 6C

連c
冇位入

唔理
上一波
美職好刷得

主隊初盤學人讓半一紅左都踢成咁

10.5？

10.5 b
Wait @2

搞笑城算啦改名做

Now

美職冇3球真係建議過去同班nigger 踢算

10.5 2.01了

主隊唔識攻 客隊淨係守 點刷

高路重心

鳩射x鳩清=C

細細地
準備爆角了

牛奶有咩好？

承你貴言

飛機無角

宇宙重心fcla角大

66666666

出邊嗰個睇唔明

爆角

6左好耐
試下8888

NYC 唔入比人入啦屌

即場大波 反cup 小注trytry

刷呀 兩隊咪撚玩野
屌你老！！！

Home ng dim buy ar...

一買完就即刻冰
點賭

妞弱城

一齊數角
刷呀屌你個西

信念

on9城踢盲人足球？

球證買左角細

我買左角大

no goal 逃生門?

國際體育會點睇

Buy dd no goal sin...

角球角球角球角球

諗緊玩唔玩

1-1

信主場

角球角球

1:1
終於

Ho choi mei buy ...

1:1 入多注no goal la你

la goalllll

一買即入

想高路高路x國體x fcla

入多球啦盲毛城

依家買得no goal la

想要盤

應該唔止一球

Nyc 福塔快入

法林明高正氣到

nyc俾多球嚟

巴甲有無打算入波

半客1.8派錢 唉

彭美會唔會跟住正氣

主 炸咗 唉

老母城入多粒

6C

777777

跟左你點部署

連c雅出動

各位 入波同角球都來了

快歡迎他們

10.5s 應該穩了

信念 一陣1-0

Ccccccccccccccccccc
Ggggggooooooaaaaalllll

宜家買有3.25

上多手先

3.45抵

刷呀屌你！！！！臭雞城

8.5次次未足水就冇咗

入左一球應該杯到加角b

一定有9

試下唔好燈

紐約城(主) 對 新英倫革命(客)
角球大細
大[9.5]@2.02
大[10.5]@3.70

Approved

10.5B 有4倍

5後衛 守爆佢

Gum buy dd no goal sin..

無9嘅同我祕書講

巴甲主fg唔到 以後5賭巴甲

之後又秒goal

臭弱城入未

黎呀 比11黎啦

17射10中 1球都冇？

上樓機會嚟啦

77分鐘 差4c 要努力d喎大哥

3-1 11C 手兄開心,
快啦NYC

4.7

10c都收貨

5啦

同意 刷爆佢啦

唔收

對面9分鐘紅左個
都1:1 主隊咁廢嫁咩

Wa 唔買唔買又買咁多

訓
紐約城入波未

福搭

紐約城刷C啦

Nyc 福塔fast goal la diu

最尾會刷到10c完場 米利拿比人紅撚左出黎講我知 信不信由你

買小小9.5B試下水溫

NYC唔係細角清泉黎既咩

cccccccc 呀仆街

大 nyC

唔係佢個七頭

Cccc

NYc sor

no goal 細角點輸～？
Gelllll

4連c ok?

咁多牌個球證

法國派角未

有排補時

8.5b都冇？

角就冇 牌就多

定喇

會有

打少個都嬴唔到
唔好踢啦

Yc多過c

Ng仲有1.9...主要杯了

1:1 7c ft大家開心

cccccccccccccc 快刷呀屌你個西

1.81

3:1 11c ft大家唔洗針

快點糕

8.5s 仲補.71 上船未

角呢dllm

美職係咁 呢d水no goal過好多次啦

聖保羅w可以all in了

臨尾刷兩角黎啦

撚樣城我食枝煙翻黎要見到你cup

名校仔不了

食口煙定下驚先

痴撚線 咁撚守得

角呀屌你 唔理你點刷
總之比多234隻先

最少3球小禁區必入，比人封左

Cls完全停c

客隊個龍真係上身咁

ON9 仲扭

8888888

888888

86分啦 頂埋佢

快呀！！！！！！！比多123隻角我地

賽前2.5大1.38中風賠率

10.5B集氣

頂條毛 作客輸波好合理

中左nyc伏

黃牌放題

8.5 9.5

點解無得賭一場出幾多張黃牌

一定中位數完 100%

補十分鐘大家開心

臨尾又整個12m架喇 比之前刷多c先好無

唔理你點刷呀大佬
比多123隻我地夠啦！！！！！

-1球 2C .

呢場走地黃牌fatfat

NYC next goal
-3C

巴甲dllm

角球角球
連cccccccccc雅

馬會冇姐

nyc咁都w唔到 賭撚咩

過關@10.5 -3c
早餐注 -1c

吾會冇c啦 有都係一c

17射10中0入

又黃

刷呀 快撚d刷呀！！！！！又要屌先刷

巴甲on99

十張以上黃牌

d牌多到

黃牌 10.5B

NYC

撚樣城d人轉行去摸骨啦20幾腳先1入

Nyc 福塔

吹脹 今晚隊隊rc都唔識輸

Gel定頭都得

NYC goal please

富明

補5

補5mins都仲有希望

5分鐘

炸完對家dllmch

刷呀城城
比多123c 刷呀！！！！！！

上呀高路

9999999999

99999

連C 雅出黎未

9c cashed

999999 love uuuu

再比2

99999999
8.5 小注 goal

8.5b cashed

整夠10啦！

9c

貪心的小狗 -2c 比埋黎好無

補時3連c
快快快

比多兩個plz

NYC 快goalllll
-2C

完啦好嗎 9cft 好無

又買中隊中風隊

又燈到yy 唉 太耐冇買盤

唔好 要10C

角球角球角球
連ccccccccc雅

g9g

12m

俾多個角黎

完未

6000巴nice
我600 only

唔知12m定比c

鞋都甩埋

9.5s jumpppp

Var 12m

試下比c
2連c

12mvar

一係c一係12m

6000巴 派me ok?

12m算啦

12m啦屌

邊場 主定客12m呀

直至12碼點未

ccccccc

點

12左

希望c

而家贏得3蚊

屌
12碼

主12m

唔知點解覺得會炒

心情好復雜 又想要12m入 又想要c

美假d劇本

邊隊12m

miss會點

no goal要爆了

劇本

主

炒吧

Fat Ben lmmmm

輸死買c手足

Miss變c啦

試下2連c 再goal?

美職主場點輸

糕

Miss左又冇c

MISS完變C再GOAL

Lm 6000巴

有哂劇本

福塔on99

高

2:1

落後就紅鳩對家 加12m 點輸

入了

客隊快攻比個c

goal 主 2:1

gel